location sharing, gpd tracking 一問

我用部舊s8做gps tracker放落部電單車track位置
頭幾個鐘都向google map 都check 到location
但之後就offline
已經無開power/data saving 亦都容許background run
跟住要打電話部s8先可以wake up返
問題係，點樣可以取消sleep mode?